My HK建制派聲明嚴重關注示威者損害航空樞紐地位

40名建制派立法會議員發表聯署聲明，強烈要求激進暴力份子，停止再製造暴力衝突。

建制派表示，激進暴力分子非法、不負責任破壞行爲，是造成社會動盪、市民不安的主因，呼籲市民理解警方面對的困難，支持警方依法應對，及早恢復社會秩序，重申現階段只有止暴制亂，支持警方依法有效執法，才能盡快恢復社會秩序，還市民和平穩定的生活。

建制派又對有大批示威者，昨午聚集在機場，嚴重阻礙機場運作，表示嚴重關注，認為已嚴重損害香港作為國際和區域航空樞紐的地位，呼籲示威人士不要再作任何危害本港社會和經濟、影響市民和旅客的舉措。

建制派班撚樣出嚟反對證明方向正確

依家要做多你幾星期

歡迎保皇派議員唔好齋出聲明
應該走入機場勸喻示威者

揸到個春袋實一實
港共開始急啦

推 FACT CHECKED
岩岩果班人帶左耳機
後面褲袋有橙色螢光棒

咁都叫暴力 ?

佢地慣左 示威者屙篤尿都要加暴力